[支爆近了]其實中共經濟而家咩環境

連登有冇經濟學家講下中國經濟
點解冇喇喇會爆 而家中共經濟差成點

利申: 文科仔 乜鳩都唔識

日爆夜爆

就算差到點，一世都爆唔到

仲係最大贏家

你睇下遲D同美國簽嗰份協議有幾多屈辱條款就知有幾差

唔會爆

其實爆唔係一夜間一無所有個種爆，而係氣球漏氣個種爆

淨係執左一大堆廠都已經係明顯訊號

蕭山講經濟

好似穆斯蘭劏牛咁 放曬血先

只要一日有軍人幫佢地鎮壓都唔會有事

就好似林鄭幾仆街都好，有警犬護主
香港都係佢話事

1. 大量工業移到東南亞，特別是越南。
2. 台商大量撤資，包括電子產業，回台資金估計破兆
3. 民企老細相繼被落馬，國進民退

蘇聯收尾幾年咁囉

無資產泡沫？

仲有日韓
總之好多外資都走緊

有樹皮食

如果美國派軍火比中國失業人士

應該有機會打番一場內戰.........

講真，
支爆只係反共打飛機而已o
我都唔識經濟，但共匪就是賊匪，從來沒變過o

無論共匪經濟怎樣差都好，
就算世界列強全部制裁中共o

支那人的存款和供樓的定期供款o
足夠共匪食人肉喝人血50年以上o

共匪睇上中國人就係保守，奴性太重o
每次經濟不景，共匪都會挪用支那人的銀行存款，
去穩定股票樓市，
所以根本不會出現金融危機的社會動盪o

仲有回血劍；私企國有化，抄家⋯⋯等等o
之後補救就是不斷蓋大型基建\配套，
不斷推高樓價再鼓勵年輕人買樓o
然後電視上不斷潛移默化講：
買樓結婚生子、磚頭比銀紙好、七成按/九成按買樓
o
等年輕人做樓奴，他們供款就是共匪的養分o
由於支那奴性關係，就算經濟不景變成負資產，
支那人都只會打多份工去供樓，
而不是去反抗當權者無能o

美帝同雜帝兩大世紀無賴打交

理得邊個死，入定啲金先

新加坡成為最大贏家

你又印，我又印
支美貨幣如廁紙
金銀油鹽同樣升
街市隻豬升幾倍

欣欣向榮 冇窮人 最自由

低端人口會自殺/教育營不計算

支爆係經濟爆
唔係政治動盪
兩回事

唔會爆，只會窮，國進民退

其實咩叫「爆」？啲人連食草都可以食足十年嘅，我唔係抱太大希望經濟衰退會帶俾鄰国咩大影響

政治和經濟是掛鉤的o

獨裁極權政權之下唔係

北韓經濟夠差
咪一樣無人敢出黎推番政權

大陸經濟可以好很差
但共產黨都一樣可以唔落台。